美國政府己知HKDQ事件

從-4:00開始(最後問題)
連埋武漢一齊小(但主要小Dems無專注中國行為)